考到幾多分先叫高分

sat 過1500
ib: 43
dse: best 5 33

考幾多分有乜所謂
只要有人生五星星
攞2都足夠

4.食到瑞士妹

會考 24/30 啦起碼

幾多分都冇用
最緊要

有家底

幾多分無所謂
最緊要揀啱科

夠分讀hku as 但想入暴大

想影人沖涼

入u 仲要專科就要高分
專科 每間唔同 上網睇啦
但成功唔一定只係u

IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5

會考24 唔叫高分。好多人都有

夠入醫咪叫高分

只要你職業係兒子DSE0分都叫高

DSE B5 20

唔夠分讀qfin 垃圾是我
點解唔好

好似係同人對比 高過8成人就叫勁

個個得10分 你20分已經勁

補個4啦你

我冇一樣野
人生仲U緊
好撚慘

但你有金毛

冇女，同樣十分失敗

你當年考幾多?

好多連登仔DSE三十幾分，平庸少少既都有廿幾分